８２８ 反送中#METOO 集會 港女出黎啦！

反送中#metoo集會
AntiELAB #metoo Rally

執法為名 凌辱為實
追究警察性暴力 捍衛香港人尊嚴
Stop Hong Kong Police's use of sexual violence

日期：28/8/2019 （星期三）
時間：2000-2130
集會地點：遮打花園
Dress code：以唇膏寫#ProtestToo在手臂上
主辦：平等機會婦女聯席
(不反對通知書有待警方確認)

Date：28/8/2019 （Wednesday）
Time：2000-2130
Venue：Chater Garden
Dress code：Use red lipsticks to write #ProtestToo on your arm
Organiser：Hong Kong Women's Coalition on Equal Opportunities
(Letter of No Objection Pending)

Telegram Channel ：

我無野講啦 推啦

*「反送中運動」的性暴力經驗調查*

關注婦女性暴力協會開展了「反送中運動」的性暴力經驗調查（

推

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

828 #metoo集會
828 #metoo集會
828 #metoo集會

828 公海：

828 Channel ：

推！！！

巴打絲打都要星期三去保護港女！

仲記得被人除哂衫凌辱個位女手足既同我入黎！！！

828公海傳送門

828

Push

推
Dress code 可以係hijab 頭巾包頭

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去